急! 幫手揾人。有無人識811被警察私刑打到骨折嘅巴絲，有外國記者想訪問佢地

澳洲ABC記者Sophie Mcneill想訪問被私刑嘅人。請問有無人識得811果30個兄弟，我地要俾國際社會知道香港警察點違反人權。如果識佢地嘅巴打，請留個言，又或者直接聯絡佢
。以下係佢卡片。如果唔識英文唔緊要，佢地有廣東話翻譯。
第一次開post, 1999, 請見諒

推

放錯咗係吹水台，開post已達到每人上限，請幫手推🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

8.18

五大訴求

Push

P牌幫下你

推 818